潔癖撚請入

有無人都有潔癖，分享下

有啊，唔鐘意人掂到我，又唔鐘意掂到污穢野

Meet Howie Mandel the Germaphobe

我掉完垃圾，要洗三次手，再用消毒濕紙巾擦個門柄

最撚憎潔癖撚